用Citibank 買左GME,有問題

先假設對家真係肯用高價買我地d 貴貨平倉，想問。。
1. 小弟用Citibank 係咪就咁SH 到ss 出現就可以？（有掛天價單，32 857)
2. 其實係咪要睇返用Citibank 買美股係咩沽空公司？如果果間沽空其實唔差得多就平倉就機會低d? 即係大家有GME 既散戶其實實際上唔係同一條船？因為大家既對定都唔同？

P 牌推唔到
求各位Ching 賜教

咁高風險唔啱你玩

又一個唔知做緊乜盲目入場嘅人

屌，問埋d 野勁低b咁
仲要用citi 買美股
柒撚到唔想答你

股joy 近了

可能星期四入場, 咪迫住用銀行
不過CITI好貴

係呀Chinf
可唔可以賜教下

1. 隨你掛幾多你鍾意
2.沽空公司同散戶一樣要買貨都係係市場度買，唔存在你講既咩係咩沽空公司呀，同唔同一條船呀既問題

感激
祝Ching 贏多d

想知Citi 最後收咗你幾錢佣+手續費

1%....
因為星期4 真係好似得銀行apps 買到

1%都幾貴
不過銀行的確係最穩陣
有錢佬都係用銀行投資 夠安全

好奇想知樓主咩價入

無錯
我覺得RH最後可能連股票都唔比人賣, 扣死哂唔比人推價
寧願大戶放哂等散戶死

RH就預咗㗎啦
不過冇諗到IB都咁仆街
要交月費㗎你老味

佢唔係幫緊你咩

係好貴 星期四一疫都暫時轉citi
遲啲先研究邊間好

除左牛牛有邊間可以買盆前盆後

自己上網搵啦
間間都有唔同優缺點 自己揀間最啱你㗎啦
財經台都有唔少po比較過